用緊3台4G 無限但5GB FUP，7月到期，想轉真無限

慳住上網4日都已經用左超過2.5gb, 一過5gb又限速到純文字模式，完全頂唔順
3又好SMARTTONE又好CSL都好，都係OVER 400幾，有冇under 400以下既真係無限

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com